【一晚兩個鐘收六皮人仔】美女DJ洛兒首個單身情人節開工度過：北上打碟好過拍拖！

2月14日是情人節，一眾香港男女相信亦忙著慶祝這個一年一次的重要節日。不過對於洛兒Lokyii（前《美女廚房》的「美女學徒」）來說，卻是多年首個單身過渡的情人節，寄情工作的她，昨晚就決定北上深圳夜店做DJ打碟搵銀。其實洛兒Lokyii本身已有多年DJ工作經驗的，除不時與拍檔Troyi走訪世界各地打碟之外，最近亦在港開設了首間以她們組合TnL命名的酒吧，閒時親自上陣打碟。

洛兒Lokyii接受《香港01》訪問時說：「DJ工作就係幫大家慶祝節日，所以呢幾年大部份節日都係喺工作中渡過，其實冇咩特別。」關於《美女廚房》之後，來年的工作安排，她回答說：「2018年多咗節目同電影拍攝工作機會，但係19年就會用返多少少時間專注DJ工作，不過我都希望2019年會活躍多啲喺中國嘅演出。」至於今次工作的酬勞，她就表示今次收的是優惠價：「嚟緊有機會同呢間DK night Club合作每個月兩場演出，聽老闆講好似冇加價，都係6萬人仔一Set（兩個鐘）。」

做雞唔好搵點會咁多人做呀.....阿G小姐

1次6皮禁好執

啲錢易搵到

仲要係人仔

個個都走DJ Soda路線，最後咪又係打remix MK歌

又嚟支那樣

一彈起左就飛左胎屎
胎屎搵咁多都搞佢唔掂

膠波膠面人

toyz條女

Toyz

始終女人都係做雞 只係睇下用咩方法出賣肉體

鬼叫咁多低賤男人肯比錢呢d女人賺咩

胎屎搵咁多都養唔起佢
佢去食台妹好過

靚既女：出賣色相
醜既女：正豬西要人道毀滅

總結：女人係原罪係雞

毒撚真可怕

佢走樣走得好快 早幾年個樣好好多

識TOYZ都知呢條臭雞識咗個大陸佬
包咗啦

想知道係做DJ真係甘好搵定係因為佢個樣靚所以收甘多?

正職做DJ打碟，收工咪上老板酒店俾佢打碟

不過條女真係好正
又大波腳又長

toyz

唔係TOYZ 邊有人識佢呀
TOYZ真係慘

其實佢知唔知自己個樣有幾膠

方力申.jpg

睇過佢啲dj片
完全冇節奏 亂咁un下un下 唔知做乜

我都係DJ
300/hr

G

Star Wars

呢個之前有2 條自慰片流出
咁都無人認得!?

等有錢佬埋單

link

Link plz

toyz都要戴帽

捽自己隻碟收六皮
lets get wet

比台屎玩晒咁多個穴

算係咁啦電莖毒撚都食到咁既質素
唔通打機都想人地同你過世咩
錢自己有樣做雞又唔係搵唔到

見過真人 傾過計 真係幾高 但個樣普通
皮膚好黑 個鼻整得太明顯 係腳長加假波
無相咁好睇

人地做兩粒鐘已經係大把連登仔幾個月人工

講真 連登仔咁有大志 如果有機會
出少一半人工都大把連登仔衝
有乜資格笑人

邊有人理佢捽成點個個都係睇個靚女un 下 un 下波彈彈炸ma

講真 佢真係識咩...?
以為自己禁2粒仔 摔下就叫DJ....

利申 唔識佢

兩三年前 game show 見過, 好靚喎,
靚過 Sony 班台妹
當時都唔知佢係乜水,
不過真係似大執過

我覺得Mama 我同佢面對面講左野10幾分鐘 把聲仲要唔好聽

Toyz 最霉果時都冇飛佢而家事業上番軌道先散算係咁啦

Toyz 真慘

先生，邊位？

六皮包埋上房價，不過都係貴

北上捽碟好過拍拖

如果係男dj就肯定冇咁高價

唔係播歌就叫dj㗎小姐

Toyz已經人生贏家，屌咗佢西幾十萬次

好大陣酸臭味

六皮包埋一set~

有j 唔應該做dj

link呢？

1) 長期Long D 復合過都預左, 但唔係LOKYI飛人
3) DJ做得好唔好就見人見智, 過得人過得自己
4) 有大陸佬7位數cash想包佢去飯局, 佢理都無理過人地

其他想知再講 信就信唔信就唔信

打假波，一般樣，不了

佢B 都唔知有無
谷得有d 辛苦
除晒應該係正常港水身才

人地搵到錢就話人做雞

係連登 女人就係原罪

咁係佢冇用留唔住人
條女冇錯WO

梗係啦
笑貧不笑_
連登狗抵比人笑

講啦屌

呢個真

More

幾多Q

唔係話toyz偷食飛佢咩？
好似toyz住公屋未出名嗰陣條女已經薄有名氣，但都同toyz一齊

無波學人打碟

唉屌 好羨慕人地贏咁多

乜撚野有名氣 呢到有幾多個係識佢本人在先 並非因為toyz

Who is toyz

學泡菜dj soda？

DJ界呀
起碼好搵過嗰時嘅toyz多多聲

想知啲咩
佢其實係同AB同期出道
人幾Nice 食飯有講有笑
有次佢試出show cosplay 條裙太短 係面前同露哂底無分別

想知香港究竟有無唔係得對波, 撳吓個Play掣, 扮扭Knob, 全auto
而真係識mixing, 整beat嘅女DJ?

識閪打碟咩佢
齋play個Dj set

我真係掉返轉佢早幾年都已經幾出名，之後睇下ig先知有男友係電競，其實我覺得似男飛女多D喎如果我係toyz，老實講我都唔會揀個整過容又假波既過人世雖然洛兒性格應該幾好

真係啱 整過容成身都係假
生出嚟個小朋友都係樣衰要整

點解要戥胎屎唔抵
胎屎係個女仔最後生最好屌果幾年咩都玩勻晒
當年仲要窮撚都屌到靚女
到而家條女年過廿五開始走下坡就脫手仲要無手尾唔會比人話始亂終棄
加上大排後生女fans排住隊
咁識玩仲想點

以前無人識乜嘢係電競，toyz只係一個被視為只識打機嘅公屋廢青
條女咁嘅質素都肯陪toyz一齊咁多年，連登仔仲想點？

有冇以前既相

唔係toyz上咗位先同佢一齊咩？公屋廢青但嗰時獎金同人工再加網上知名度你估toyz廢？痴埋去咪可以比我地班連登仔講lol toyz同時講埋佢 如果佢唔痴埋去 而家邊撚過識佢

做雞捽碟就捽碟啦 打碟

倒模樣

咩臭雞嚟
想屌一獲

胎屎比英皇睇中
成個電競market港台比曬佢管
廣告拍到唔停手
仲要長居台灣大把台妹
真係邊個飛邊個都未撚知喇

個胸好硬咁

優惠價都¥60000人仔做兩個中
我到底返工做咩？

咁就人地幾個月人工

狗公toyz

我都唔知 問佢本人
總之港女師奶一定認為個男人錯女人岩

但佢以前唔係無波既咩

總之連登仔一定認為個女人錯男人岩

好似係toyz飛咗人哋喎

又未必 我成日係度講
人地女人大大聲係街屌條仔
有機會條仔做d 好離譜既野
未知情況唔好亂判斷 以免抄車

捽碟

樣衰
利申唔屌

無屎忽真係好核突

臭閪

當佢地有錢識用錢個陣佢地就唔會咁諗架啦

對波好正 應該好好屌

呢啲行業可以話無公價
你可以咁諗 我有間club我平時一晚都搵唔到少既 如果搵個靚女/大陸所謂網紅個啲黎打幾個鐘碟我實再賺多啲既 咁自然你唔怕出高啲價去請 掉轉講可以話便添啦

對波假到

真係信不信由你

連登logic
如果條仔有幾億身家，條女邊敢打呀
講到尾又係臭雞

整容g

佢都叫有名氣有樣有拎過獎 點同